雲格：喜歡足球自然喜歡睇美斯

對於阿根廷驚險殺入世界盃，雲格明言高興，更表明美斯會令賽事生色不少：「個人來說我很高興看到美斯能參與世界盃。如果你喜歡足球，也一定會喜歡看美斯。如你喜歡足球，也會喜歡阿根廷。他們永遠有頂級的進攻球員在陣，整體來說，如果阿根廷無緣世界盃我會很傷心。」

雲格又指歐洲強球出線世界盃的難度要比南美球隊較低，他解釋：「在歐洲我們有點被寵壞，因為有13個名額可以出線。在小組我們會面對一些弱旅，故不會太難應付。當然這除了荷蘭一組，因為除了法國之外還有瑞典，但整體而言大部份勁旅也不難出線。」（）

駁吾刀

喜歡足球自然討厭雲加

中意足球自然喜歡睇阿記

入左Kong U就想住何東

爺爺

曾經險簽美斯

喜歡笑話自然喜歡誰?